# SingularCover-Nuria

###### Install dependencies


```
npm install
```

###### Start project


```
ng serve
```

Funcionalidades terminadas. Aún así mejoraría el diseño general y refactorizaría un poco el código para hacer las funciones mas reutilizables.
